關狗logic，天下無敵

屌柒保皇狗就係泛民打手？
佢屌柒泛民時放生保皇狗比人踢爆時
唯一解釋就係：泛民$&$&&%

笑死人

人地焦土派黎㗎
你期望佢IQ有90?

建制尚未成功，關狗仍需努力

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

建制係光明正大咁作奸犯科，佢地仆街眾所鳩知

相反香港仲有唔少人相信販民係正義嘅象徵
所以先需要追撃販民

建制=屎， 正常人唔會攞嚟食
販民=有屎餡嘅麵包， 外表可能呃到人但本質冇分別， 普遍嘅人唔一定知佢哋仆街

所以我哋先需要警告人唔好投販民

我真係懶得再答
你既然無視我啲point我唯有copy and paste算
還掂轉頭admin都會搬post

又來lood廢話
都係解釋唔到點解放生保皇狗
但當有人屌保皇狗時
佢又識講泛民保皇狗一樣
愈描愈黑

笑死人保皇狗光明正大作奸犯科
所以就可放生？
呢套野咪五毛n 年前個套
笑死
愈講愈比大家睇清你係咩人啦

係既係既
去搵admin哭訴啦
駁完又loop番同一個屁扮駁左

關狗同佢班五毛team含奶共狗撚，新聞㴝架? 奶共五毛狗唔含共狗撚唔通含你咩！

企開d啦你
想比位關狗入我？
定你同佢夾埋啊？